點解我由細到大都咁on9

返屋企嗰陣搭uber 瞓醒先知漏咗個銀包
點解我咁on9 係咪人生已完了
會唔會揾得返 最弊係我唔確定係咪真係喺uber

我個銀包對我好重要架全部野喺晒入面

點解我咁on9 少少野都保管唔好

咁依家點？搵唔搵得返

我之前都試過 下次小心啲啦巴打

拎返個銀包了 香港有愛
我以後會小心啲